界限突破 有圖 匯豐 恒生atm 上限提升至8萬

見到好多連登仔都話提款上限得兩萬
忍唔住借朋友account 開po
輕鬆提升提款上限 一生受用

1. 登入atm
2. 揀其他服務 （留意新服務）（今日補影圖）

3. 再揀其他服務（今日補影圖）

4.揀查詢或更改本地櫃員機相關限額（今日補影圖）

5. 改為80,000 不過要等第二日先生效 （前晚影落 呢兩日測試成功）

6. 聽日繼續撳 日日撳

Lm

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

push

早一日出post咪好

我都奇怪點解個個話得2萬
ATM一早改曬所有戶口最多每日可提80000好耐..

再禁囉

銀行得幾百蚊改黎拓柒咩

去排隊櫃位拎1球啦

愛港愛國，抗美援中

612 721 811

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

推

渣兜有冇得改?

恒生都有？
我hsbc 一早轉左做8雞

咁鬼祟

網上理財去設定度
唔係即時轉上限咩

㩒咗先，反正無損失

原來有得咁玩

唔止816一日既，㩒到無為止
雪球越滾越大

外幣提款有冇得改？

又借account 比人出po咁積整？🤔

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

上網都有得改好似

係

拎左錢出黎唔知放邊度好 又唔敢放屋企，好似好唔安全

[撳錢流路線分析] 一定要阻止港独废青集火同加攻攬炒

長知識了

lm

㩒港紙有冇用？未兌得切美金

禁還禁,小心財物,分分鐘見呢幾日多人羅CASH,多左人打河包

恆生上網睇自動櫃員機服務無既？
只係見到可以改海外提款

1. 匯去外國
2. 去旅行
3. 買GEAR
4. 捐去612 (同今日有衝突)

我覺得佢哋真係會信。。。

放返入非中資銀行's 保管箱？

因為啲舊機每次最多淨係出到40張紙，而非100張；
$500×40=$20000。

搵唔到點禁 有海外同轉帳，就係無提款，最多得個表叫我寄

反正我儲蓄得2萬

好似只可以調低唔可以調高，我有次手痕online bank轉左過數做做0
點知搞到要落分行搞，仲畀職員恥笑

借位 818倒灌維園！

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別